熱狗衛星Page話屯門M記打人個位狗兜哥係英雄

好痴線..........點解會咁唸

你嘗試用常人邏輯了解熱狗?

係熱共，熱血共民

反民主
本土共

又係被熱狗

實有呢d人

仲有理大爆料
不過信得熱狗係弱智

推

個經理不嬲都串串共？

搵相機拍人又報警
自己申請比人打架喎
唔係抵死係乜

冷狗

冷血公民

仲信熱狗根本弱鳩智

理大爆料果個唔知真心定假膠
如果假膠多謝佢
真心就太恐怖思維扭曲

我唔係熱狗